抗爭宜速戰速決 佔中是失敗先例

其實任何政府發既回應都可以成導火線 視乎香港人智慧
問題根源源於政府不是由人民選出 自然不會對人民負責
內部腐敗只會越掘越多 要徹底清除就要把握今次機會

腐敗既野 揭左出黎就收唔番，界別專業人士會帶大家處理
但當務之急係徹例徹控，清算黑警依個係集大家之力先做到既事

機會係千載難逢 把唔把握到就要睇香港人有否足夠智慧

引爆警隊內部壓力係變局關鍵